有冇巴打鍾意40歲既女人？

宜家40歲女人先係岩岩好
Keep得好果堆真係又靚又有韻味仲要識做人
20歲果d真係行埋一邊，完全溝通唔到，好幼稚

40歲巴打可能鍾意

鐘意25-30

50會好少少

有